[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(1) 二姐幾時返黎

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（21歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
[Park Ji Yoon's FM date] Hyojung (Ohmygirl) - I regret it, 효정 - 후회한다 [박지윤의 FM데이트] 20160416

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（21歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（20歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

OH MY GIRL Liar Liar Mimi Compilation

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（20歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
오마이걸(OH MY GIRL)’s YooA and 에릭남(Eric Nam) 마비노기(Mabinogi) CF (x2)

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（20歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力 (要小心身體呀 )

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（18歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（18歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（16歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

音樂作品:
迷你專輯：
首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

綜藝節目:

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP1(精效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP1(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP7(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP8(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP9(普效中字)

【無中字】151027 After School Club(Ep.183) - OH MY GIRL(오마이걸)

【無中字】160607 After School Club(Ep.215) - OH MY GIRL(오마이걸)

151104 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

160810 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

開Post Template:

新開Post Template:

新飯留名

Lm

留名

新po留名

161210 KBS 不朽的名曲2

下面個肥仔

我是來留名的

留完名就冇人講野

孝定呀

보고싶어요

唔想再係圖海
但係無人講野

唉，留名

冇活動 冇野傾

要加油

本身唔想佢地禁忙
而家無野攪又想問幾時cb

好掛住mimi

又見面

我都係

Arin你既頭髮好正

懵佬

佢地幾時紅 好正但無咩人注意到

一山不能藏二虎 相同類型團實在太多
我都幾中意佢地 不過應該好難紅得起

Sg幾時出

同一樣野黎 邊條方便就開邊條啦

香港有分店

去到邊都見到巴打你嘅##fatc

你好好多咩

161219 안전신문고 비하인드 컷 - 오마이걸 아린 원테이크 Ver1 [OH MY GIRL - Arin]

161219 안전신문고 비하인드 컷 - 오마이걸 비니 원테이크 Ver1 [OH MY GIRL - Binnie]

161219 안전신문고 비하인드 컷 - 오마이걸 비니 원테이크 Ver2 [OH MY GIRL - Binnie]

161221 안전신문고 비하인드 컷 - 오마이걸 유아 원테이크 Ver1 [OH MY GIRL - YooA]

161221 안전신문고 비하인드 컷 - 오마이걸 지호 원테이크 Ver1 [OH MY GIRL -JiHo]

Mimi預覽圖 佢地咁鐘意呢個頭嘅

其實我好馬馬
btw mimi隻耳環

馬尾

隊長都叫有D野做下 個個星期睇我結都有佢份

我結完全無睇
唔想睇崔泰俊
mimi真失業

新cp幾正

李國主

無貼錯

呢個都係

有一pair仲新喎

女神jiho有上綜

下面個段 mimi得rap位有機會大頭 但cam man唔影佢

睇左十幾次arin shyshyshy

啱啱睇左 但twins好似跳得有feel啲

Umm...

不了

lm

Mimi

好掛住mimi
勁耐無活動開始睇舊片
一有簽售應該會9衝

沒有風的windy day

沒有二姐既windy day
沒有佢地既windy day更加

呢隻舞既難度已經超越左女朋友。
睇下佢地刀群舞屈到，砌到W字 箭咀等。
隻舞既動作幅度又超級大，唔係跳唔到風一樣既輕盈。
唉...

佢地啲歌好好聽

根本啲走位難到
無啲技術同禁上下練習有咩可能
其實講舞既話呢首真係難
不過講正真係closer正啲

Oh my girl世界級

161227 Live MBC화음

JINE 呢?

Jine呀!!!你幾時返黎呀

路過
Binnie

會唔會唔返黎

唔好咁講啦 好驚

一定唔會返

兩個月無追post就黎唔認得YooA

都係咁正

Sunny girl成日見，但sexy唔岩佢，baby fat

Windy day

感覺愈黎愈有福

One step two steps 好洗腦

一步二步其實勁高質

你知道我在等你嗎

有無人好憎首歌架

唯一唔夠完美就係揀錯歌

我已經出馬，放心！

外國禁多歌唔揀揀左JB

1月1號都祝OMG新一年大發

同埋JinE早D番黎

JinE幾時先返黎

生日都黎緊喇

日日都講緊嘅問題

都話唔會返

等一世都等

厭食搞咁耐架？心理病

有無巴打買左season greetings 有無人知信和咩價

上次睇270

我買咗 不過係經應援站訂

唔該各位巴打 我見yahoo賣$399食水深到 我去信和如果無就唯有gmarket

Btw 今日有vlive

Push

留名
最美金祉呼

好似由高登到連登第一個係jiho本命..明明最正

竟然係咁
正啊呼呼

緊係孝定

。

감기조심

世界第一

女團大戰淨係出得3個

好掛住孝定

Abcdefghijklmnomg

係新鮮的呼

原來仲有唔知幾時出現既YooA

呢個髮型好好睇

冇活動

今日有段廿分鐘仔既vlive 睇

尋日孝定上KTR

推

一個養全家

唔係呢幾個星期都有上咩

離二姐生日仲有19分鐘

二姐生日粗卡

你在哪?

有冇收到miracle 既生日粗卡

生日粗卡嘿

珍姨生日粗卡

要健健康康回歸呀

Jine呀

binnie

勝熙生日粗卡

生日粗卡

各位miracle們
新年快樂🎉
雞年大吉🐓

새해 복 많이 받으세요
妹子們要健健康康 二姐早日康復早日回歸

祝大家雞年進步

琴日勝熙寶寶好勁

oh my girl 係節目到一樣係大暴走
超自由 奔放

實在太勁，值得一loop再loop

其實我路過嘅..................考定

成班上去玩 幾好 上下水

呼呼上水

7左

貓耳YooA

jiho真係好靚

原來連登有po
幫推

冇cb 推得好慢好慢

幾時cb

二姐你幾時番黎

等cb等到頸都長

今日出發去北海道公演 機場預覽照
YooA x 6

左上角

mimi好MK

Mk mimi好正

男人老狗著咩網襪呀

推
快d cb啦

YooA

成隊都真係好靚

好似又瘦左

新飯留名

Arin真係好cute cute 啊

好cute啊

快啲cb啦

jiho

21日，歌謠界相關者透露Oh My Girl確定將於三月末攜新專輯回歸，目前正在進行最後的準備，此次也將是繼去年八月後時隔七個月回歸。

風格將是一個強調團體生動活潑的概念。

3月尾

終於返黎啦

哦,你死啦
BTW,2姐快D好返啦

yooA

샷샤야

等到頸都長

每日一推
二姐快啲返黎

孝定
[img]]

繼續推

一推再推
Jine ar

其實佢影埋影埋好多舊相

YooA自拍好高質

佢以前已經post過? 無印象

Pish 等cb

Twitter 有新相啦

無po過
個套黑色衫明明就係札幌影既
另外個張耐到唔記得左幾時
Po極都仲有貨個下勁

琴日個頭真係世界級

呀蓮

做咩要影下巴

最尾個張Arin真係好鬼得意

Binnie都好靚女

推下先 Binnie

美美到此一推

mimi

幾時先齊哂人

洗面

3月13日，WM娛樂在女團Oh My Girl官方Fan Cafe發消息，Oh My Girl正在以4月回歸為目標製作新專輯，成員JinE將不參加活動。

消息中還稱：「Oh My Girl暫時以7人組進行活動，公司也將為JinE的治療和康復不遺餘力。」去年8月份，JinE因厭食症決定暫停活動，進行康復治療。

Oh My Girl於2015年4月出道，成員有HyoJung、JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin八人。出道後，Oh My Girl發行過《OH MY GIRL》、《CLOSER》、《PINK OCEAN》等專輯，因清一色的甜美清純美少女外貌而受到矚目。 Oh My Girl最近的一次專輯活動還是去年8月份推出首張夏日特別專輯《聽我說》，新專輯也將是她們時隔近一年回歸歌壇的作品。

最緊要身體健康

等一生都等

推一推

3月22日WM娛樂方面表示，旗下女團OH MY GIRL確定於4月3日以7人組的形式攜新輯回歸。

WM娛樂方面透露，新輯將會是一張充滿OH MY GIRL特有的可愛、活潑正能量的作品。新新歌是一首突出OH MY GIRL的個性與活潑感性，充滿春日氛圍的歌曲。不久前，OH MY GIRL完成了新歌MV的拍攝，目前，正在進行新輯收尾工作。除去年8月因厭食症暫停活動的成員JinE，OH MY GIRL將以7人組的形式回歸樂壇。

呢個時間好似幾好

安安全全

終於CB啦
二姐

4月10 恩地CB

終於確定cb

但冇假

我都無
不過無得唔去

對決iu 恩地...

霸氣

有CB teaser

OMG大神

好想去呀

終於都cb啦 ig好似有album封面睇

食麵包都要貼上網

孝定

勝熙

Jiho

Binnie

Arin

今次啲相影得好好睇

WM到底有幾鐘意出R卡

頭版換哂新圖？

今次CB唔染髮同轉髮型？
孝定

Jiho

Binnie

Arin

幾時開新post? CB果日？

好呀

Jiho呢個髮色好睇過之前黑色

新碟歌單

二姐

CB留名

今次CB咩concept

Jiho真係世界級

mimi可唔可以坐好D 頭而側

Binnie仲係咁靚女

感覺又係gag gag地

我都唔記得高登Post 1 係我開

cb留名

隊長著到咁高都冇arin著平底咁

隊長未企直姐 佢企直高過哂啦

Rolling Music Teaser
好正

MK妹Binnie

新人留名 ...

又係你

我講過我係半個 MIRACLE 黎架啦 ...

好似係喎

closer 開始留意 ...
之後仲有勝熙唱 girl spirit 同 yooa 玩 hit the stage 都十分搶眼 ...

MIMI 唔再金毛喇 ...

呢隻又係正到瀨 ...
btw ... 呢個 fan cam 係 25 號

美美

忙內爸應該係伸呢個脷 ...

伸伸先

新人留名

yooA#shame#lm

佢好似白左好多

白滑

殺手兄

睇黎我地大家濫既程度有得 fight

其實我好多團都唔知

要唔要我幫你
好多團架 … 所以有好多忙內入到你射程範圍

我睇嘅忙內都唔多呀

但係都唔小 ... 呢度 Arin 一個 ...
隔離活動中既 gu 團 h 字頭一個 ... gf 團 u 字頭一個 ...
w 團 y 字頭一個 ...
以前 r 團 h 字頭又一個 ... etc
數量太多未能盡錄 ...

N年前啦
得4個姐

咁俾多張你認小 ...

眼神實左太強 ...
有 D 頂唔字 ...

隊長無敵笑容

又見到首席CSL

原來流星過左黎po圖

流星

我話左我係半個 miracle ...
大家唔洗大過驚奇姐 ...

日日都係呢個笑樣

回下帶先 ...
jine

笑好啦 ... 仲伸埋脷真係 ...

睇人名以為入錯post

幻覺黎架咋 ... 嚇你唔到既 ...

冇錯呀

teaser 2

今日（4月3日），因厭食症而暫停活動的女團OH MY GIRL成員JinE透過官方粉絲俱樂部頁面公開了個人近況。

當日凌晨，JinE以手寫信的方式公開了個人近況，並為OH MY GIRL的新輯《Coloring Book》做宣傳，稱十分期待成員們的新曲舞台。另外，JinE還公開了一張近照，坐在食物面前，露出了陽光可愛的笑容，看似健康好轉。

此外，OH MY GIRL將於今日下午6時發行全新迷你專輯《Coloring Book》，以除JinE外的7位成員展開活動。

JinE留言全文如下：

各位Miracle，大家好，我是JinE！

真的好不久不見，大家過得好嗎？

看著大家給予我的充滿支持與愛的信息，我很受鼓舞，也得以鼓起勇氣堅強地生活。我真的特別特別想念大家，很想向大家傳遞我的近況，因此一直在考慮該如何向大家傳達。於是剛好我們OH MY GIRL終於要再次站在大家面前了！成員們真的好漂亮，是吧？我看到之後被她們迷住了呢。我也非常非常期待這張專輯，很想快點見到她們的舞台！我已經做好了與各位Miracle堅守首秀直播的準備了。由於是久違與大家見面，因此希望大家能多多聆聽並喜愛這次的新曲。

啊對了，不久前我去了趟公司，在周圍人氣比較旺的一條小街上吃了美食，還拍了照片。現在來向大家公開驚喜消息和照片。就像我受到了大家給予我的厚愛一般，我希望大家也能感受到我對大家的愛，能感受到嗎？還有一句珍藏在我的心底，總想說給大家的話——你們對我而言，真的是很大的能量、愛與活力！一直很感謝你們，我愛你們，是真心的哦！ I Live You！

那麼我們下次再見哦，OH MY GIRL，Miracle加油！加油！

jine

睇黎康復進度唔錯

首歌真係好似個MV咁Colourful

首新歌好洗腦

原來有po

真係好正
今次一定大發

新post link

首perfect day都好正